［神預測］繼鋒味漢堡後,新推出嘅包會叫芝味漢堡

由柏芝親手整

下一個係叫屌你老母芝牛堡 由樓主老母推出

撈埋一齊做芝鋒漢堡呀笨，由黃之鋒推出

ok喎

咁點解阿sa係白包

屌~ 佢個m 記個包
肉醬又點會用漢堡, 一夾落去就散撚晒
完全唔撚明邊個弱智approve 佢個idea
肉醬包應該用夾包, 唔會用漢堡包去做
一食咪成手都係囉
好撚戇鳩

下期出吉列豬扒飽

屌你咩！繼12道鋒味之後13道芝味都未出街

咁幾時番黑包同白包

想食蓋世堡多啲

平呀嘛 最下欄個d唔知乜肉整肉碎
零成本

非常漢堡如何是好

講真 真係唔出奇 m記都出過黑飽喇

其實呢舊咁撚柒樣衰的卡通係乜黎?

哥布林殺手

冠握蝦堡啊

芝味毛蟹安格斯

正

認真 ？

20號咪知